1466 火箭上升

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

升？

你出少句聲啦